[民賤聯] 麗晶居民大會比民賤聯成員報警備案

本身麗晶花園聽日會有居民大會, 但係因為否決左, 唔會正式開到。但係居民都會照出黎比意見。但係麗晶動力陳蒨葶報左警。麻煩各位小心同埋跟進。

一票不投民賤聯

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

推

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

真係痴撚線
做業主慘過做狗

Push

潘進源唔係輸左比畢東尼？

收皮啦業主委員會
業主委員會主席係DAB
今次各位業主就要一次過起咗成個潘黨佢
麻煩各位業主要齊心，或者叫老豆老母投票選

Google 封曬抵制名單, 唔該幫幫手! 我地要人舉報
光復香港, 時代革命, 長期作戰, 全民抗爭!!!!!!! (全民製作抵制名單 )

妹仔大過主人婆

係，所以懷恨在心
一直以為自己穩做麗晶選區
今次仲要搞單咁既野，11月區選無機會選番
而家大家要做既就係將成個潘黨剷走

業委會重選要點

麗晶居民做嘢啦記得

大堂好似貼咗大廈公契出黎

隻陳姓肥閪做歌星上唔到位就去撈政治油水
p.s. 發夢聽見有人發明星夢時想訓老細俾人彈鐘

跟公契 發展商話事

唔係要跟法例？！

我都唔識呢d，有無人幫手？
公民黨咁多律師有無人幫幫手？
幫到手的話畢生個位穩袋

其實條八婆憑咩去干涉麗晶?
佢而家咩身份都無，可以係度搞事?

畢東尼出現未？

咁都得

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

無恥

‼️‼️手足們記得備定案‼️‼️
係向美國備定案呀, 因為緊急令出左, 關鍵網絡一定封晒, 我地一定再冇辦法聯絡到美國, 所以要做定國際文宣, 預先推晒上去全世界睇到先, 國際文宣帶出香港即將發生呢件事

如果唔係到時外國人真係以為香港人唔出聲妥協左, 美國想幫都唔知點幫, 後果不堪設想‼️‼️ 而家一定要向美國備案先

呢條八婆係咩料，我未聽過，不過關佢撚事？

業主開會關佢事？個班委員你地仆街啦，否乜撚野決

無恥

民建聯唔畀開居民大會之餘仲報埋黑警？！

民建聯黨員咁撚惡既喂？！

又話有5%業主支持就可以開嘅

竟然夠膽挑戰業主
香港人最緊張就係層樓

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

根據條例附表3第1段，下列各方可召開法團業主大會:
(a) 管委會。管委會須每年召開業主大會一次，並可就其 認為恰當的事宜隨時召開業主大會。
(b) 管委會主席。在不少於5%的業主要求下，管委會主席 須就業主所指明的事宜召開業主大會。
問109: 如管委會沒有根據條例附表3第1(1)(b)段的規定按時召開法團業 主周年大會，業主可以怎樣做?
答: 業主可採取以下做法:
(a) 根據條例附表3第1(2)段，不少於5%的業主可要求管
委會主席召開法團業主大會;
(b) 業主可向土地審裁處申請頒令，強制管委會召開法團 業主周年大會;
(c) 業主也可根據條例第31條，向土地審裁處提出申請， 解散管委會並委任一名管理人;

認住呢條八婆
麗晶動力=陳蒨葶=民建聯=潘進源同黨

推, 麗晶居民出黎啊

唔關心政治既後果
仲有成班廢物比人恰到上心口都唔敢反抗
比我係個度業主叫埋DAB同物管指揮拐開會傾, 之後號召全港要除港奸吊起佢地黎打

Up, 開緊live

立場有
屌緊

背心男好正

背心哥哥神carry

由黑警開始發起 死撐已成風土病
唔明仲有乜好撐 道歉啦弱智

Up

踢走賣港民賤聯

老老豆豆如果今次麗晶人咁都唔反枱，以後年年比人加10%管理費唔好問點解

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

支持民賤聯果D
悪果慢慢享用

麗晶居民加油

一票不投民賤聯

唔怪得經過咁大聲

勁多人
一個屋苑啲居民大會仲多過班藍絲集會

敵人反對的

踢走民建聯

神隱咗嘅潘生終於出現

仲有成大中大都好似有媒體有live

支持保皇黨 抵你死啦!

個保安督灰

勁多居民

保安員做左污點證人
良心實Q

好波

保安柯先生講咩？太lag聽唔到

係
完全聽唔到
淨係見到留言話柯生篤灰

哩單野可以發大黎搞
比全港屋邨知投完民殘聯就會有咁既後果

好撚正啊麗晶居民

睇到好撚爽

而家咩情況？
去完遮打返緊麗晶

藍衫肥妹成日想搶咪

好撚多人

屌你老母，辛辛苦苦買層樓返黎都要俾你攪

居民覺醒 好感動

有冇人可以解釋下點篤灰法？

啱啱開始追live 背心哥哥今日係唔係度?

我都miss左

黑警果個記者會應該都要咁，圍撚住屌唔撚駛同佢地斯斯文文客客氣氣

台上堆人連notes都唔撚jot 垃圾

留言話佢篤灰 又要抵比雙倍利事
勁想知佢講咗咩

住麗晶既快d 同老豆老母講層樓比民賤聯搞到跌左兩球啦

認同 人地都唔守遊戲規則，點解仲要比面人比人恰

好似話管業處話果日爛玻璃
佢出黎話果日係個窗比人撬開左only

咩台有live

好似話嗰晚報警講爛玻璃定咩
嗰保安就話我冇見到有爛玻璃嘅情況 好似喺咁

立場

立場有

遊夠花園未

呢條女好似唔係居民喎

中大學生報都有

快D成立法團啦

藍衫大隻仔 手瓜粗到

有咩方法對付管理處？

vote them out

麗晶人 加油

陳蒨葶 歌手化身社區工作者
最近一段時間，九龍灣麗晶花園多了一道靚麗的風景線─一位漂亮的女士早上微笑着向路過的居民打招呼問好。她就是地區組織 「麗晶動力」 總幹事陳蒨葶。

「我本身就是住在九龍灣，眼見區內很多屋邨都有年輕人服務社區，麗晶好像被遺忘了，所以我希望可以將活力帶給麗晶的居民。」陳蒨葶接受《龍週》專訪時說。

工作務實 贏得街坊認可

自從上任以來，在麗晶花園與居民打招呼問候已經成了陳蒨葶的指定動作；此外，她每週還幫公公婆婆量血壓；中秋節給老人家派米、派月餅，送上過節的小禮物……陳蒨葶希望用自己務實的行動獲得越來越多麗晶居民的認可。

在剛剛過去的中秋節，陳蒨葶在商場一家超市外擺攤位教小朋友DIY做燈籠。活動中，很多小朋友認識了親切友善的 「葶葶姐姐」。隔天碰到陳蒨葶，小朋友們都已經能叫得出 「葶葶姐姐」了。 「真得很開心，很有成就感。」陳蒨葶說。

最令陳蒨葶感動的，是一個小朋友做好一個燈籠後，還特意做了另一個， 「葶葶姐姐，送給你」。她回想起當時的情形，滿臉都是濃濃的笑意和滿足。

陳蒨葶指出，對每一位社區幹事來說，最重要的是被街坊認識。而自己在短短幾個月就能融入麗晶社區，背後全靠一班 「麗晶動力」義工幫忙， 「記得有一次我們要為會員整理名單及會員卡，有義工犧牲與孫兒玩樂的時間，陪我工作到深夜十二點。」

陳蒨葶謙虛地說，一個人的力量很渺小，沒法和一大班人來比， 「沒有他們的幫助，不可能這麼快就進入角色。」對於這些來自當區居民的義工，她心存感恩。

專輯曾打入銷量榜

在採訪前，記者總覺得面前的這位受訪者，和一般投身社區服務的年輕人不大一樣。不說不知道，原來陳蒨葶曾經是一位歌手，不僅出過個人音樂碟片，還經常為嘉年華活動做司儀。她的首張個人EP《新一天》曾在本港HMV銷量榜佔據第一位，還曾憑藉《新一天》榮獲全球華語音樂聯盟的優秀新人獎。

由演藝人員化身社區工作者，陳蒨葶說，兩者本質上都是給大家帶來開心，所以沒有什麼不適應， 「我做歌手期間也參加很多公益活動，也探訪老人，現在全身心投入服務社區，為老人家派月餅， 『山竹』過後幫居民清理斷樹等，很多事情以前也做過。」

麗晶花園有很多二代家庭。在日常的服務中，陳蒨葶接觸的老人和小朋友較多， 「他們都來自於不同的家庭，照顧好老人家和小朋友，也就是服務了這些家庭。」她說，只要自己在服務處，就會打開大門，方便街坊前來交流。

以正能量為社區注入動力

回顧短短的三個月時間，陳蒨葶收穫了滿滿的正能量。當然，任何事情都不可能一帆風順，她也試過在區內派發活動表格時，遇到不友好的居民跟她說， 「走開啦，別擋了我的道。」

遇到這樣的事，她怎麼辦？ 「微笑呀！」天生樂觀的陳蒨葶說，不可以因為小小的挫折就放棄這麼有意義的事情，而且 「今天遇到的不快，第二天睡醒就不記得了。」

陳蒨葶堅信以正能量為社區注入動力，只要堅持下去，不友善的人早晚也會慢慢對她改觀。

唔係呢單野都唔識佢

管業署執柒左佢啦

業主企出嚟踢走班仆街

換管理公司！

葉主加油

隨時年年加管理費 高額維修費

聽過叫好叫座

罷交管理費得唔得

冇左live屌

仲唔搞業立案法團，你班友保唔抵幫

業主委員會係諮詢機構無實權，你夠業權份數就可以召開，唔撚洗理佢

民賤聯個名臭過一pat屎，11月九成仆直

個經理係唔係覺得D居民唔夠著

二戰納粹黨衝鋒隊進行白色恐怖

個經理串過馬揪撚

想藉住唔開會就當無事？

宣言

又報警